我係一個多情 風度翩翩 溫文爾雅既死肥仔。。。。。。。。。

有冇絲打like？

留名恥笑

笑

屌你老母